\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Ein Hotdog untem am Hafen} 
\index[in]{Ein Hotdog unten am Hafen}

\begin{tabbing} 
1. Ein H\=otdog unten am H\=afen und vorm \=Einschlafen schnell noch ein B\=ier.\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf E\>\bf F\\
1. Ein Hotdog unten am Hafen und vorm Einschlafen schnell noch ein Bier.\\

Dem F\=eind einen Tritt in die R\=ippen und ein paar K\=ippen für hinterher.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\\
Dem Feind einen Tritt in die Rippen und ein paar Kippen für hinterher.\\

Ein D\=ate mit dem Dalai L\=ama und ein \=Apfelsaft morgens um zw\=ei.\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf E\>\bf F\\
Ein Date mit dem Dalai Lama und ein Apfelsaft morgens um zwei.\\

Eine h\=alb-automatische W\=affe ist immer dab\=ei.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
Eine halb-automatische Waffe ist immer dabei.\\\ \\

Ref.: Sch\=ön, wenn man liebt, was M\=utter Naturn einem gibt.\kill
\>\bf a\>\bf e\\
Ref.: Schön, wenn man liebt, was Mutter Naturn einem gibt.\\

\ \ \ \ \ \ \ Was kann \=ich dafür, dass d\=u mich nicht verg\=isst?\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ Was kann ich dafür, dass du mich nicht vergisst?\\

\ \ \ \ \ \ \ Ein ges\=elliges Tier ist das Schw\=ein\kill
\>\bf F\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ Ein geselliges Tier ist das Schwein\\

\ \ \ \ \ \ \ und das St\=achelschwein lieber all\=ein.\kill
\>\bf C\>\bf F\\
\ \ \ \ \ \ \ und das Stachelschwein lieber allein.\\

\ \ \ \ \ \ \ \=Ohne dich will ich nicht, m\=it dir kann ich nicht s\=ein.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ Ohne dich will ich nicht, mit dir kann ich nicht sein.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. R\=äucherstäbchen und W\=ildreis und \=Abende auf dem Balk\=on,\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf E\>\bf F\\
2. Räucherstäbchen und Wildreis und Abende auf dem Balkon,\\

in \=Eppendorf ist morgen Fl\=ohmarkt und j\=eder nach seiner Facon.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\\
in Eppendorf ist morgen Flohmarkt und jeder nach seiner Facon.\\

Ein D\=ate mit dem Dlai L\=ama und ein Gr\=iff ins Kosmetikreg\=al\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf E\>\bf F\\
Ein Date mit dem Dlai Lama und ein Griff ins Kosmetikregal\\

und wenns im R\=ücken mal weh tut, wird j\=ede Bewegung zur Q\=ual.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
und wenns im Rücken mal weh tut, wird jede Bewegung zur Qual.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Eine P\=arkbank in Planten und Bl\=omen und der M\=ond über Alton\=a,\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf E\>\bf F\\
3. Eine Parkbank in Planten und Blomen und der Mond über Altona,\\

ein S\=ohn, der bald mal ins B\=ett muss und tr\=ockene Blumen im Haar.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\\
ein Sohn, der bald mal ins Bett muss und trockene Blumen im Haar.\\

Ein D\=ate mit dem Dalai L\=ama und ein Kl\=impern auf dem Klav\=ier\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf E\>\bf F\\
Ein Date mit dem Dalai Lama und ein Klimpern auf dem Klavier\\

und zum \=Abschied ein bisschen Gef\=ummel hinter der T\=ür.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
und zum Abschied ein bisschen Gefummel hinter der Tür.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Sven Regener, Element of Crime\\
MO: 60
\end{angaben}
